哈利路亞，Chance！

「每個人手上都握著一把打開奇跡之門的鑰匙。只是，明白這個道理的人少之又少，改變命運的奇跡，從不以匆匆的姿態出現，只要心懷改變的夢，一步步不斷累積，總有一天奇跡之門會為你敞開！」

重要的事情，不是悔恨過去的現在，而是想改變現在的未來。

奇蹟

我去改變又點, 人地跟本唔在意我

試咗先 不想後悔

好牙

去尋找吧！否則不會發現。去敲門吧！否則門不會為你而開。

現在已是雲泥之別，只有隔住螢幕，守望那金色的太空艙

拚命想得到愛，反而讓幸福的更加遙遠

別放棄

有什麼想說的嗎 詩詩

但又不想後悔

哈利路亞 chance！好想追回一個人

那個人是誰 她現在在哪 有去嘗試嗎

嘗試中 他是763092

撚

不可以了？

失敗了 各位加油

奇蹟之門

妒忌

求婚大作戰真的適合在療傷時看嗎

不容易啊

我錯了

失眠

好後悔

我是傻子啊

我覺得還是去多看一次逃恥好了

要幸福！

哈利路亞 chance！

失敗

失敗了

晏晝瞓咗4粒鐘補眠
結果又迎來一個失眠夜

失眠啊

哈利路亞 chance！

哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！哈利路亞 chance！

屢敗屢戰唔係咁用

努力

好聽

不是有我們在嘛 詩詩加油

各位要努力

今晚聽日文歌

今天也是新的一天

嗚嗚嗚

《戀》（粵語版）

原曲：《戀》（日劇《月薪嬌妻》片尾曲）
作曲：星野源
改詞、MV：挽歌之聲
主唱：Herman Wong

天色多昏暗 嘈雜的三五成群 身緊貼身
望月夜時份風會臨近
提示多少過路人收起腳印

偏僻的小鎮 頭上多一片密雲 灑起雨粉
步伐像游刃不作疑問
朝著家中那道門走得更近

轉角遇到 月老在製造氣氛
暗暗步向 維納斯的牽引
單身的惡運 隨即退隱 來重拾人生

被妳肆意戀上是何模樣
沒法被欣賞的我不敢設想
共妳合照可會換成頭像
柔柔動人 使我更心癢
在耳畔說一聲都會緊張
若妳在鼓掌 可以不顧形象
熱吻沒太多 蘊釀唇合上
戀愛算是妄想 戀愛似是中槍
戀愛有歌不需要獨唱

想高聲宣布 誰是單身節叛徒 走得太早
自願地投入戀愛墳墓
陪著多少有情人一起變老

季節幻變 若勝地變做廢土
有對伴侶 仍在翩翩起舞
相戀的國度 如此美好 能忘掉投訴

被妳肆意戀上是何模樣
沒法被欣賞的我不敢設想
共妳合照可會換成頭像
柔柔動人 使我更心癢
在耳畔說一聲都會緊張
若妳在鼓掌 可以不顧形象
熱吻沒太多蘊釀唇合上
戀愛算是妄想 戀愛似是中槍
戀愛有歌不需要獨唱

合併的聲明 愛一世的保證
蒙上白紗的眼睛 可放進夢境 不要再夢醒

問妳被我戀上是何模樣
沒偶遇相識相愛不堪設想
問愛沒有輕重如何衝量
濃濃就如空氣裡的氧
舊友贈我一句別來無恙
就賜下他粉色炸彈一百張
若鑽石戒指我未能付賬
准我繼續妄想 准我躺著中槍
准我有歌都跟妳合唱
戀愛發生不需要導向
戀愛太真不依靠技倆

come back to me

就算他答應回來
他仍是那個時候的他嗎？

我以前就是因為沒有信心才失敗
這次可以的話 我會選擇相信

但在他眼中看來，你曾經不相信他，心刺已形成

逃恥好唔好睇

我就打算翻煲嘅

佢用咗新穎嘅角度去剖析愛情同婚姻（用咗人工嚟計 ），漫畫改編之餘包含內涵

咁你覺得好唔好睇

因為妒忌

自卑

我讚到 咁，你仲有疑問

好睇，快啲去睇，跟住再睇多次

好

哈利路亞 chance！ zzz

終於翻生啦你

因為有內涵未必好睇 好多人撈埋一齊講，好驚中伏

係呢套野令我開始學日文

新的一天! 新的chance!
新的失敗

收到召喚

咩事咩事

前幾日煲完
唔算好睇 不過真係有內涵
我都估到一般架喇，所以問定你有冇將好睇同內涵撈埋一齊講

有內涵係客觀
好睇係主觀

阿尼陀佛，輪迴！

認真麻麻

有無細節 可以交流下

劇情太順暢，無乜twist位，初頭仲覺得結衣仲未咁鍾意星野，但係就係火車上面喊左，感情培養唔夠多，搞到未投入到 同埋太多主角旁人講道理嘅地方，太直白。仲有我最介懷嘅係最後一集交代主角兩個嘅結局太少，拎左太多時間交代配角嘅結局，覺得收尾唔太精彩。

好睇係好睇，但係同哈利路亞真係差好遠。

火車好似係第六集，其實我自己覺得前面鋪咗五集係夠
不過我都覺得結尾收得好急，星野轉變個心態一下就交代晒
唔好攞啲神臺級嘅嚟比啦，求婚大作戰太深刻

頭幾集我仲係停留係結衣仲係同佢曖昧嘅狀態 最多話有好感。 佢嗰集無啦啦話付出完等唔到收穫，覺得好辛苦喊左 我覺得好唐突。

btw你話星野源心態轉變係邊幕？

我覺得其實前面已經唔止曖昧，要求增加攬，直頭係追求嘅意思，嗰啲我認為係日本人嘅內斂
結衣喊嗰度係因為前面一路想建立關係，但係星野一路封閉，刻意維持僱傭關係，結衣先會心灰，想放棄先喊

星野心態轉換係最尾佢要轉工，結衣要去返工個時，星野終於明愛情係互相扶持，一齊付出，最後結衣喺浴缸喊嗰陣，星野嘅說話直接表現佢嘅領悟

因為一開始啲劇情仲係好強調僱傭關係 就算要求擁抱嘅契機都只係想令百合放心同埋驚比人識穿而培養好似夫妻嘅感情，仲好有僱傭感覺。可能係內斂嘅感情掛

不過反而星野源心態轉變我又覺得唔唐突好精彩，因為佢一路就係由自卑走過黎，同埋加上佢又係聽身邊啲人嘅說話 , 所以去主動解開結衣心結都算正常，仲有結衣呷醋嗰幕都係好好睇

星野啲演出無敵天才波
星野前面其實已經係俾結衣嘅追求令到內心起波瀾，不過一路跨唔過自己自卑，去到火車個幕終於克服到

btw結衣呷醋喺邊一幕

結衣知道左星野同個女仔行街，但係話自己喺公司。然後當面問星野係咪呃佢，話星野係baka嗰幕 好正